有無手足決定今晚唔洗手

拖咗個14歲妹妹 仲有陣處女香

好燃變態

你有冇話佢聽你屌過狗

被控義士們依家點？

條女係我屋企

我拖返朋友仔手

今晚唔洗?
渣架
我今世都唔洗呀

個個香港人都應該去狗屋屌狗

而家打J未好爽

泥妹行得太前

你又知係處？

CLS

感覺到

正
不過可惜個處都唔會係你破

吓，開左苞啦喎，條仔條鳩既臭味炸。